黑人混白人叫咩人？

生個B肯定唔係全白
如果當黑人 咁咪好易比黑人佔領？

請參考Walcott

灰

有一滴血都係真黑鬼
不過黑人都會鬥黑

粗人

都係黑人
奧巴馬咪就係黑白混血囉
都係叫第一個黑人總統

穆拉托人

係黑白人

黑加白唔係灰咩

灰姑娘

熊貓人